啱啱第一次叫麥麥送

屋企冇氣炸鍋，光波爐之類真心唔好叫
成粒鐘送到黎d野都涷哂
好彩屋企有部氣炸鍋可以炸返熱
唔係你食埋我果份

比開tips就會即刻送比你先

叫麥麥送係咁，冇一次d嘢係正常，所以以後自己落街買算

附近冇24小時m記

要俾幾多

自己落街買都無咁嬲